國歌條例草案三讀通過，41人讚成，1人反對，其餘離場或被趕走

香港在六四事件31周年中，通過國歌法。
實在係香港市民最值得記念的大日子。

鄭先生雖然無走 但投反對 算係好定壞

你問鬼佬點睇
香港人點睇有乜用

autism

熱狗除左坐係度投票做左乜

我中學師兄
以佢為恥

支那共產黨忠誠的反對派
過氣小丑

。